想問下有冇啲咩食物銀行可以去

即係唔駛有果啲咩縱援紙呀，行入去就食得，有菜有飯就okay.
最好係位同位之間有塊板比我遮住個樣 唔想比人話我男人老狗同呀婆爭野食。

你住邊頭呀絲打

男黎 長沙灣

你要唔要返工嗰啲呀我可以介紹喎

推呀 你顧下自己啦 香港好多有錢人㗎

我ok呀

有咩要幫手搵我
同區